A whole new world, a new fantastic point of view

no one to tell us no
or where to go
or say we're only dreaming

抵啦

蓋清英文都幾好

睇左？

成廿年前睇過

死老坑

人生第一次入戲院睇嘅戲

以前迪士尼播煙花主題曲

首歌好正

蓋ivy league